好心啲女人就唔好咁嘈啦，憑呢個例子就睇到，做女人係好好，女權社會

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

我只係用以上例子作為一個論證
即係好似我咁我去日本呢個酒吧
屌你老味你又係人我又係人
我男人就要比3000
女人就比$500
根本而家呢個世界就係女權社會
女仔揀男朋友嗰個機會係大過男仔揀女朋友

雖然我哋已經溝到女啦，但係有時我都要去娛樂下咋嘛，我飲杯酒就貴過女人咩道理

收佢3千

我比3000yen

女人心態比魚蛋理論更癲
我要你加返兩粒魚蛋加甜醬比我之餘
要對方(不論男定女) 比完錢 但要掉左串魚蛋 要佢食都無得食......
咁就為之好/公平/岩啦

咪係 ，明明已經咁多着數